一人講一個你預過最cheap既ex

我先
個賤精ex同我一齊既時候仲一直同佢ex岀街食飯睇戲whatsapp
我知道左之後同佢講好唔開心 佢就話佢地只係fd
鬧返我轉頭 話我唔信佢 又話好攰想分手
後尾無分到 但佢同佢ex仲keep contact
佢話唔鍾意行街 唔鍾意室外活動
鍾意私人空間鍾意獨立既另一半
同佢一齊一年 每個月淨係見兩次面 每次淨係岀黎食個飯就返屋企 仲要只係屋企附近食
諗返起都唔知拍拖黎做乜
我諗大家都覺得拍拖你哄我我哄你好正常
但如果我撒嬌佢會黑面 話我煩
佢仲成日當街黑面 試過講句笑話佢又嬲 食食下飯同個侍應講賣單扔低我 餐廳啲人望住我喊
後尾佢搵啲借口飛我
過左個星期之知原來佢同我一齊嗰陣已經溝緊第二左 仲不斷喺對方唔前講我壞話 又屈9我係咁叫佢送野俾我 又話我chur佢唔獨立

利申：從來唔叫其他人送野俾自己
我好獨立咩都自己搞掂
無叫過佢陪我做啲乜
其實仲有好多cheap野講都講唔哂

diu topic都打錯 係"遇"唔係"預"
自膠

佢病專登過海買粥比佢
仲話我手腳慢

又話自己好注重溝通
分手一定會同我講
最後未又一句都無就失蹤了
一年後無啦啦一句sry就想一齊返
可能知我買左樓
當然最後無一齊返

啲人好lun現實 見你環境好啲or索左身材好左就想返撻
佢都係分手都無主動講 無搵我半個月 我頂唔順問佢 佢先話散

隻賤種成日小小事發脾氣鬧分手，e.g. 我同同性朋友出街夜過十一點就屌，但同佢出街佢又成日留我留到一、兩點都唔俾我走仲唔會送我

發得多鬧得多終於有一日我忍唔住，佢又話分手，然後我答左句好之後就頭也不回咁走左。

之後兩日冇聯絡，第三日佢主動搵返我，問我點解做錯唔同佢道歉。
我答佢我地分左手，道咩歉，點知佢死都唔認我地散左，仲話我威啦依家有毛有翼飛我啦
之後佢繼續屌左我成個鐘我都企硬唔同返佢一齊，後尾可能佢發現屌我冇用，即刻轉tone變求我，叫我唔好飛佢 到最後我都企硬冇同返佢一齊

呢日之後佢就成日煩鳩我，用屋企人要脅我，過左排同左第二個一齊佢都要搞鳩我，諗住搞散我，到兩年後我同第二個散左同左第三個一齊都仲搞鳩緊我

咁撚on9既

到我，我拍得一次拖，不過被帽左兩年，仲要俾個垃圾帽

其實已經唔怪ex，只係覺得佢唔識處理又貪心，想一方面有mk另一方面又有張長期飯票

上床個陣會比佢箍頸，chok到我抖唔到氣狂咳先停，但一直keep住x緊
成日逼我食藥，唔想戴套
黎m都搞

巴打， 唔怕戴，最緊要除得快啊

掉底左我，點解

派帽

仲要講到我錯咁

佢係咪人格分裂

點解你可以好到唔怪個ex

我覺得算啦佢仲細，鳩一次都正常既，不過揀個廢柴就

一來真係好人，二來其實好愛佢

佢都同mk開心緊啦依家

講分手嗰個永遠唔想做衰人

條hihi淨係識諗自己 咁你真係俾佢唔戴套？

同佢拍拖3年幾 唔比出席班會活動（因為有男仔），唔比問人功課（異性），唔比同女仔出街到夜晚，夜晚一定要返到屋企報到。wtsapp fb ig icon全部都要係同佢嘅合照 用自己一定發我脾氣
分手導火線係因為有日要申請信用卡 個counter 一男一女 個女嘅幫緊第2個客整緊嘢 咁我去問下個男嘅嘢啦 佢就發曬癲屌尻我點解有女嘅唔問 係要問男人 話我發曬姣又剩 之後忍唔住爆尻佢要分手 佢上埋我屋企拍門又嘈又大叫 話要復合 開左門比佢入嚟繼續嘈 嘈撚完話唔復合之後佢偷撚左我部電話 我仲以為漏左係街 周圍搵on99 第2日佢威脅我要同佢一齊返先拎得返我部機 但因為佢撞我密碼入唔到我電話睇嘢之後del撚曬我全部嘢 勁撚嬲grad din嘅相都係撚曬入面 勁多相都無撚曬 個下嬲到電話都話唔撚要 當掟煲費 利申：散左3年幾定4年

Off topic
我識人背住現任同ex去旅行，仲呃個ex錢，叫佢入晒啲旅費去佢銀行然後走數

男人黎

做男人做到咁

我試過咁做喎